空中浩劫最精彩嘅場面

一定係Gimli Gilder
神中神嘅技術
成隻機係天上面蟹咁飛
當然能夠安全降落都不乏運氣

後黎塔台管制官都話其他機師用模擬機試番同一場景都係墜毀

機長有飛開glider, 所以先可以做到咁高難道嘅動作。

係
真係天時 (能高度夠高) 地利 (副機長識得Gimli呢個地方) 人和 (機長識飛滑翔機) 先成功
Transat 236雖然破左Gimli Gilder 嘅滑翔距離紀錄
但論難度Gimli難幾億倍

個前起落架仲要collapse咗，如果唔係冲出跑道。

衝出跑道最多撞死機頭幾個同賽車場上D人
Flight sim試果班直頭飛機都降落唔到

另一個場面係JAL123
飛機飄左差唔多半個鐘至撞山，超折磨嘅畫面

jal123 x2
一排螺絲 日本自衞隊

真係on9
唔係自衞隊咁仆街可能救多10個8個都得
事後仲要死口唔認

lm

次次都諗起呢條片

最精彩係跑道上踩單車d小朋友

呢單最sad係有d未死應該有得救
但日本唔肯俾美軍幫手

全集嘅精華

啲配樂

停左係河堤上面再飛番走

頭文字d

TACA 110

相信重野秀一同土屋圭司發夢都冇諗過原來飛機都可以飄移